有無人睇完送中烈士墮樓之後 想學佢咁做?

我認真諗諗..
香港遲早被同化
唔係硬推23條硬推國歌硬推送中 就係硬推大橋硬推填海
我唔想無人權, 唔想被社會評分制度控制我人生, 唔想被24天眼監視
我只係想有屋住, 組織家庭, 生返個小朋友, 平凡地生活下去
而家個環境, 樓唔駛指意買, 生仔=害撚死佢
仲有意義咩?
不如早d投胎? 即使來生都係大陸 甚至係北韓出世
至少出世開始就唔會有人權同自由 被洗腦的我同身邊人都唔會意識到人應該擁有呢兩樣野
無知是最幸福的.
犯法野我唔敢做, 但至少死前我可以搞單新聞出黎, 俾多d人留意到香港人既訴求....

唔好咁諗 林奠會笑得仲開心

佢已經去左...

如果有坦克，我會擋喺前面。但未到最後一刻，我會保護自己生命
你係三毛既話，spin黎spin去都無意思。

唔值得

就算死, 都寧願轟轟烈烈地戰死

+1

巴打
我講咩感性野都勸唔到你㗎喇
咁我理性幫你分析下啦

死咗第一個人
死第二個人就唔震撼㗎喇
加上而家大家都勾起咗心情
死多個唔會令大家衝得更加猛
所以冇咩必要學佢

千其唔好呀！

如果切頭點睇?

唔好 唔死先有dps

如果真係要死 就要轟烈啲

切腹?
切腹切到一半痛到要人幫手介錯咪盞柒
又累埋其他人
何苦呢?

留返條命抗爭，留返條命睇港共落台！！

為左往生者, 就算死, 都要係前線獻出心臟

我會7生報港

唔好，唔想再見到有人死

成個人都好灰

手足，我地會陪住你，
未來幾恐怖無人知，
但咁做只會親者痛仇者快
我地一齊望住林鄭條仆街落地獄，好嗎

中共一早想清洗呢D人, 無人會理你

唔好呀！ 真

唔好 唔值得

政府就係想我地死，唔好中計

自尋短見, 是最不值得的.
rip

死係人都要

遲早問題

為林鄭死完全唔值
等佢比天收啦

有勇氣死既就留返條命到時衝啦,
而家就咁針樓就中左柒婆計, 死晒義士就無人反送中

以死發聲係弱者所為 我地唔可以咁做
我地係強者 香港人唔係弱者 所以要企出黎發聲